兩張圖解釋科技既雙面刅

自助付款慳時間

但收銀失業

Bledsoe的詛咒

傳聞見此圖不留言"屌你老母Bledsoe"

將會係屌女既時候turnover

係慳人手
但一定慢過人手收銀

d 人嘟極都唔得 比完錢又要比個實q check

你噏乜鳩？
佢係收銀排長龍

自助收銀係有吉位

人手CUT左
但有班客唔識用,咪照排傳統方法
咪搞到排長龍

咁多廢老仲推新野

自

有陣時人手收銀個cost可能仲低

所以當老一代走哂
咁就會大規模失業

葵芳

咁都知
Ip 都唔洗check

其實串D咁講,剩呢D機都係方便後生既客戶群
但識野既人都盡量少係PK wellcome 買野
除非急住用既野藥房街市又無
唔係話係Hktvmall平撚過呢2間一大截

咁咪開多幾部機囉
人條人手收銀櫃至少夠開 4 部自助機

你用過未架, 好撚快喎
一條隊排緊6-8部機
除非前邊8個都係傻西嘟極都唔得
唔係快好撚多

仲有我去aeon 冇實Q check架喎

最好d廢老唔好用自助, 戇鳩鳩妹妹下

呢個世界係咁嫁啦 唔學新野就被淘汰
個啲人手咪可以轉去洗碗掃地 增加市場勞工力

D廢老係咁架，之前排銀行幫公司入數，見到前面幾條廢老係到屌屌屌。話入面D人都唔撚係做野。咁我見到佢拎住張支票，

我問佢:阿伯，你係唔係想入票呀，其實你唔洗排隊啦，你出去ATM果到入咪得囉，即時搞掂。

佢:係呀，但.....我唔識用果D機呀，同埋覺得果D機信唔過呀
我: 咁你就要排隊架啦，無計架喎，你用入票機就唔洗排隊
佢:我地呢D老人家，唉

我聽完覺得真係好撚ON9

洗碗工場有機

點解 On9?

好慘

收銀失業又如何呢
咪轉行囉
況且人手收銀仲有好多地方仲會用 唔會消失哂

你試下去M記睇下部機快定人手排隊快

打臉